有冇人忍住晒成套動漫啲感動位但最後先嚟破防?

好似我咁,例如加旋成套野都勁多感動位,但一直都冇喊出嚟,即使係馬岡消失或者甘草米消失都冇喊,頂籠都係熱淚盈眶,但到最後清麻呂同加旋道別果度真係頂唔順感動到喊左

同埋鋼煉都係,明明成套野無論係熱血位或者感動位都冇喊,但到最後賀恩漢係老婆墳前懺悔再消失真係忍唔住流馬尿 廿幾歲人仲咁易喊

仲有其他唔記得,諗到再講,有冇巴打都好似我咁?

不如睇小說：巫師世界

四月
最後讀信表白三連發

數碼暴龍

我睇到卡利奧斯完場喊爆道歉我都忍唔住一齊喊出黎

我睇re0
見到昂咁痛苦 不停掙扎 都睇到喊

雖然未睇過但覺得會好感動 我覺得呢套野比我既印象有啲似聲之形

刀劍神域
絕劍個下

動畫冇，Galgame有

臨死全部人一齊係棵樹送別佢果度?係幾感動不過未夠我流下男兒淚

暗殺教室

感動位通常唔會喊
好造作 為感動而感動

鑼血團長死果陣喊jor

鐵血

花名 最後真係好撚顛

刀劍神域第二季

王同小麥,果幕重睇左6次,6次都忍唔住流左出黎

屌呢度 好慘

不嬲唔忍

鋼煉 佢老豆最後話 雖然生存左咁耐 但係都係唔想死住 ，佢一講完真係喊左 最後都係唔捨得離開世界

波蘭果套？

Batman V Superman, 見到最後超人壯烈希生我咸咗出嚟

呢度真係頂唔順啦 喊住講唔想死

睇完angelbeats 未聞花名呢啲都冇喊
只係個心噏住噏住咁
但係睇紫羅蘭永恒花園有一集講個老母寫定50封信比個女個度即刻破防 睇撚到眼濕濕

好波 我京紫世界第一

其實幾好睇
又做足宣傳
唔明點解紅唔起又冇乜討論度

RE0好睇
再黑死全家

欺騙毒撚感情 不了

底線是反RE0

我都有自己底線
就係唔好比人侮辱RE0同SAO

岩啊

估唔到你會一次過反依兩套垃圾

但你反直

東京地震8.0

你地見呢兩套神作人氣高過你地睇d冷門清高垃圾就侮辱re0同sao
都唔知乜撚野心態

你明撐暗反

+1，哭到傻左 開水喉咁

講番正題 我睇結城友奈睇到好撚傷心
中間我睇住班友殘廢個陣互相扶持都係一啲幾感動嘅位 不過都未喊
最後居然俾友奈班友滿血復活 仲要睇唔到三好滿開之後點殘廢

槪念圖

竟然無clannad

因為無可能忍到最後

NGNL0最尾濕咗

一定唔係花名
最後我淨係想mute咗班細路
好嘈呀

聲之形
女主老母同男主老母道歉果陣

宇宙

Email 個下真係痴撚線

一開始滅團嗰陣都只係睇到好sad
但係到emporio去到新世界見返班主角真係忍唔住

到呢個時候我都唔想死 睇嚟我真係冇得救

魯魯修我都有睇到眼濕濕

gundam build fighters

我都係，對上一次喊比左哩集

relife

clannad個大絕都唔撚係擺最後

南極
第12集最後真係喊咗

未來日記 yuno自殺 yuki攬住佢跪低

三套都睇過，都冇喊過，反而睇clannad after 18集

第一次睇鎮魂曲喊到痴咗線
神bgm加埋娜娜莉既對白

最諷刺係朱雀fing劍成地血啲人係出晒嚟狂歡

好好睇

從來未試過破防

RELEFE

眼濕濕都冇試過？

NO GAME NO LIFE 劇場版

未聞花名...

251秒

佢首歌又勁好聽勁感人

玩幻術勁到癲 屈到隻甲蟲喊

第二季就冇乜位想喊,反而第一季all might同廢久講話你一定做到英雄感動到同最後all might打到隻腦無上太空就真係熱血到眼濕濕。第三季就未開始睇

就算係都係allmight同佢講 你一定可以成為英雄

隻老母剩係飛咗上天冇上太空
班差佬之後喺USJ搵返隻老母
btw allmight出plus ultra打老母嗰吓真係好滾動

Air...
最後觀鈴走向晴子

既然可以吸收100%既力量咁就使出超過100%既力量

唔睇username以為係自己留
我都係